又係反哥狗嘅好日子

有冇同路人

我

連輸比sob兩次

C+G

哥三季

四季
摩就三季

四季常餐

成隊波冇個高佬
但學人燒味足球

角球開高波 畀邊個頂？

好地地 地面短傳練熟曬唔玩

根本只係迪布尼carry
無出無態就輸左一半

冇KDB同c華 中場=垃圾

短乜春傳呀
咪又係鳩搓
尋晚搓唔入咪吊高波

哥狗帶領嘅球隊除左鳩搓仲識咩
出走巴塞之後歐聯戰績差到無朋友

cwa老la bwa頂住先

附送炒魷一碟

識做就自己躝la
反正有其他隊做水魚